幾是可以幫左膠去左個膠字

由頭到尾左膠個左字都係俾人屈出黎
左同右都有膠既人先唔講，而家左既人仲勇武。

幾時唔好再污蔑個左字，定係當佢係歷史遺物保留算

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

何式凝呢？
膠就係膠

所以左同右都有膠人
但右既膠(和理非中產etc)都歸做左膠

咁仲有冇人叫佢哋做膠先?

普渡眾生

我稱呢d做中立和平撚
佢地只係想和平冇流血

咁仲有無左膠呢樣野

阻膠

咪就係何式凝之類嘅膠囉

多餘

左膠 又名 阻膠
最中意 阻撚膠住自己友
以為自己係 和平使者 係耶蘇
用愛與和平既手段可以感化一切
實際 只係 拎道德光環 活喺平行世界的妄想症患者

咁唔左既膠都唔叫佢地左膠就得啦但香港人慣左乜膠都叫左膠

唔左嘅膠又點叫左膠呀膠

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

你訓左幾耐香港不嬲係膠就叫左膠

你條撚樣叫on9

你啱啱嚟香港定昏迷咗幾十年？

反親勇武既和理非就個個屌佢左膠架啦

你08年到依家係唔係生活係平行時空

呢頭支畜黎

btw 引戰狗 都唔記得不推文